有冇淘寶人體工學椅介紹?

窮撚邊有錢買成萬張椅
有D睇款好似幾正

爆板

好似幾好